有冇人發覺次次啲廠商sell電話、平板、電腦都會搵啲女郎出嚟揸住部嘢？

好似sony、Microsoft咁，啲女重要著到勁少布，係咪因為要吸引毒撚去買？

點解唔整啲男郎出嚟？

賣刀有刀郎

支持搵男郎sell
我要吳怡農咁嘅級數

賽車有賽車女郎
天氣有天氣女郎
電競有電競女郎
boxing有boxing女郎

但就冇男郎

性別歧視
問下女權膠

A&f咪男郎
你地最鐘意聲討個間

搵個肥佬sell你想睇咩

講真，完全睇唔透，我唔會因為條女去買件野

樓主咁講緊係搵個靚仔/猛男sell啦

老板借D意揀貨啫

有1啲毒撚真係唔識拒絕say no，見到有條靚女行埋嚟sell嘢即刻嗒晒糖買

想起成日有班連登仔比d健身女sale

因為佢哋講嘢唔叻，唔忍心say no同見到啲女失望 拒絕不能

笑撚左，D毒撚真係好春嘔心

懷疑樓主岩岩比人昆完

自作多情， 人地當你水魚內心笑鳩你

你講得好啱
班連登仔最鍾意聲討

F1 已經禁左賽車女郞

賽車女郞絕對係性別歧視

即使有賽車男郞同賽車女郞 都係性別歧視
因為gender唔單只得Binary 的gender
仲有LBGTQIAPK+

但即刻包涵晒呢堆性別 其實仲有物種歧視的問題
點解一人要係人類sell 而唔可以係動物或者外星人去sell

賽車女特別好J，嗰種感覺真係好正

No啦，成日都有啲咁嘅新聞，你冇留意啫

人地係度搵客姐

搵咩客先